一通驗證碼其實係高科技技術

打個戶口號碼出身年月日就可以生到個驗證碼比你登入
唔得仲有張獨一無需二既驗證卡
敢問其他券商做唔做到

(搞咁多野大時代個陣都係入唔到 ）

次次登入都要玩佢張驗證卡

唔用個驗證器

一世免佣有無雙重認證?

其實致富好唔安全用指紋鎖
行街唔小心跌左隻手指點算

我每次成功登入之後都有份成功感 同時覺得自己智商高左

其實唔一定玩佢個解碼卡
開驗證碼個app產生一次個驗證碼
照打返落去就ok
從來無用過張卡嚟登入

張卡咩樣 有無圖

今朝渣打個SMS用撚到嬲呀，成朝比佢熔斷。

SMS果幾間銀行去左去旅行會做唔撚到trade ...唔通為左登入要開漫游咩？反智，個個都買卡同wifi強架啦
反而不通果兩個登入唔洗漫游都得..雖然要解密

如果一通認認真真出個app

或成最大贏家！

正解

即係點，查表咁？

有冇相睇下

佢 出a1 b2 c3 d4
你係你張獨一無需二既驗證卡查返 a1b2c3d4係咩number咁就入到
其實都幾神奇

十幾年前大陸d on9 game